沙蛇第二章:只想將警棍塞進㝫

返工想交配約回來
深水埗警處炮台
沒什麼幫辦可以愛
望著手機app找變改

苦心將交友釣回來
我細兜不配你的可愛
·
·
·

只想將警棍塞進窿
不知你竟說這麼痛
挑剔再爭拗 還是想吉進
求你放鬆 找到了感覺幾秒鐘
喺警處凌辱個feel不同
全力高速吉到最盡
如入屎忽我仍覺得 不痛

第三部曲預覽
無謂再關心你 我用警棍慰藉你

[快撚啲同我入黎推撚爆佢] 民陣721金鐘集會

Hi, 我叫沙蛇啊

第二章個mv佢最句淨係講左句：
你唔好喊啦

有聲
係咪郭富城既弱？

民陣live: 警方定性612為暴動

無謂性騷擾妳 我用碌炮隊入黎

係個‘隊’字轉插會啱音啲

教你見到打交應該點做
全部同我入嚟記住勸交第一守則

教你點對付藍絲
咁鍾意講舊史，我就同你哋講清朝藍絲嘅歷史

沙勇新 在期待放入黎
沙勇新 經已再扯不起
射野流向 達 地～

也許我拮不盡 惶惑亦不知你痛不痛

沿著西窿吉到最盡

無謂再關心你 我用警棍慰藉你
無謂性騷擾妳 我用碌炮插入黎
無限次舉不起 放在閪裡等精死
難道玩乳加雙脾 再打多次飛機

沙勇新 在期待放入黎
沙勇新 經已再扯不起
射野流向 達 地～

寫左第二章先

打飛機放係第三句‘我用手扣打飛機’
工整啲 仲可以玩整警察三寶

Push

push

袁澧林今次真係多撚謝dear jane搵佢做mv女主角

改好三部曲可以考慮合資請佢翻黎拍多次

會唔會係調返轉 dear jane首歌好無辜

本身都係Mk band是撚但啦